單雙眼皮

有得揀 男仔係咪普遍中意女仔雙眼皮多啲？

雙眼皮
單眼皮

中意大波多d

C 眼廿幾卅眼皮

假設一樣大波

鐘意靚嗰個

一邊單一邊雙

男人邊識睇條痕
總之眼大 形靚就ok

單眼皮眼大
好似ET

內雙

女仔呢係咪仲意男仔雙眼皮？